[ViuTV]《閃靈》

大師

終於有POST 第一次睇

第n次睇
睇極唔厭

第一次睇，睇咗9個字都冇咩恐怖場面嘅

差唔多嚟料

同埋呢齣唔係靠嚇嘅

係

老豆點解會傻撚咗???

神片

me2
岩岩轉彎見到孖妹嚇一嚇

你係咪想後面個老太婆都冇碼

無碼版嗰靚鬼妹真係露晒三點出嚟???

呢個時間播咁得意？又唔係星期五

呢嗰紅色廁所好靚
三十年前嘅設計都咁型

一陣你就g

成間酒店啲人都死晒？

演員既演技好正，淨係兩個人對話都營造到詭異既氣氛。

好心寒

早幾年睇過唔明有咩咁經典，但諗深一層無依套野都未必有之後嘅懸疑驚慄片